啲夜更DC9 好多都有Drugs賣

白粉、冰、草乜都有
收錢掛支那旗嗰班
話唔定有幫班曱甴狗散貨...

大把狗有秘撈啦